點解d車房仔整𨋢仔人工咁奀仲唔轉做地盤

地盤雜工都兩萬
整車整𨋢十年都未必有
舒服d囉
有冷氣歎囉